求連登集氣 投 D.Rose🌹全明星一票

大家幫下手

好想見番佢打All stars

唔好再打了，再打又傷了

不放棄的男人

飄速玫瑰

以為講緊打J

Voted

唔洗連登仔幫手今年都入硬

好多guard勁過佢

好多勁控衛架

佢有資格同實力打，但寧願佢幫球隊入playoff好過

點解要俾佢打

抖幾日唔駛參加ASG係好事

西 : doncic / rose / 手感 / melo(死忠) / la

東 : 榮叔 / jb / mb / wade / tatum

希望大家投dirk 好大機最後一年了

不如叫iverson出黎打丫，依家收咗皮就坐觀眾席喇

Hawks

希望大家投melo 好大機最後一年了

投佢sell 新鞋？

西必投 ROSE 同 MELO
東請投 WADE 同 KAMBA WALKER

投左好幾日了